吾明why貢多人話牙賓廢囉😡

冇牙賓冇第二球啦

YES
至少勁過你

唔同位點比牙==

你地GO CHINE LA DIU

牙賓真心勁，我講真

賓施馬宜家根本唔係做埋門果個, 射門廢好出奇咩

HOLD 到波又肯傳既有幾多個
係埋門學界級

已封鎖：義和b

佢做支點做串聯

yes 希望牙賓周去阿同樓主組成最強組合

皇馬買義和碑？

有5會？

埋門都唔算特別差啦

以為講緊N賓條垃圾

屌諗住用BoA個ac

仲未有樓主圖睇？

Reported 分身

就係勁到唔同位都知牙賓勁過你

訓啦你

出少句聲啦